LIHKG啲廣告係咩玩法?

應該係跟關聯字搵廣告